リストコントロールでは、動的な列幅を設定することが可能です。

## 概要
動的な列幅を設定するには、列幅の割合を示す数値（整数、もしくは小数点第一位までの少数）とアスタリスク(*)をセットにして記述します。

例えば、それぞれの列を「* 、1.5* 、2.5* 」と設定した場合、列の横幅は可能な限り「1：1.5：2.5」の比率となるように自動調整されます。

また、動的列幅は固定幅と組み合わせることもできます。
「* 、1.5* 、100」と設定した場合、全体幅から100pxを引いた残りの部分の列幅が可能な限り「1：1.5」の比率となるように自動調整されます。

また、動的な列幅を設定すると、以下のような動作となります。

<ul>
<li>リストコントロールに列の挿入/削除を行うと、動的に設定されている列幅は自動で変更され、スクロールバーは表示されない</li>
<li>リストコントロールをドラッグしてコントロールの幅をリサイズすると、動的に設定されている列幅は自動で変更される</li>
</ul>

リストコントロールの列幅は最小幅が設定されています。この最小幅は、表示されている列が多く、各列に割り当てられた幅が十分にないとき、列幅が小さくなりすぎないように設定されています。
なお、表示されている列の列幅の合計がコントロールの幅を超える場合はスクロールバーが表示されます。

```
var gcListBox = new GC.InputMan.GcListBox(document.getElementById('listbox1'), {
    columns: [
        { name: "name",label:"製品名",width: '*'},
        { name: "category",label:"製品カテゴリー",width: '1.5*'},
        { name: 'description',label:"製品紹介",width: '2.5*'}
    ],
});
```

なお、列ヘッダーの境界線をダブルクリックして列幅を自動調整したり、列幅をドラッグして幅を設定した場合に、動的な列幅は通常の列幅に変更されます。